小學雞入唔到黎撘嗲啲話題，會考中文課文改遍

岑夫子，丹丘生，jer進口，君莫停

做咩啫你